Lets go 比卡超版換閃

想用閃timid寶石海星(5v 沖浪 十萬 念力 冰光 200糖)換閃bold海星星

Timid 海星星都得

另外 閃adamant Nidoran刷多左隻, 同埋閃jolly 鐵甲犀牛都可以換

有無比卡超版既巴打 可以幫手刷隻固執阿羅拉泥怪

我伊貝版 我可以幫你刷番其他性格寵(一隻)

我試下洗
我開左個whatsapp gp

暫時得我 方便聯絡 順便可以換下圖鑑